真心唔應該灰

真心唔應該灰
621已經搞到狗上下唔齊心
（雖然上面撳唔住下面啲癲狗都好危險）
和理非與否都係兄弟爬山
義士同和理非可以團結合作先有得贏
好簡單
其實諗下69之後建制口風無軟化過
林鄭暫緩都絕對唔關二百萬人事
只係中央割蓆 建制驚自己啲票
林鄭無人幫先至會暫緩 睇下林鄭又多謝建制又向建制致歉就知
建制政府狗有權力喺手 做咩都事半功倍
要嬴就係要打散佢地
中央 林鄭 司局長之間 醫管局 狗高層 狗前線 建制 元秋
要佢地瘋狂割
69到621 手握武力既狗已經極負面
佢地越嬲就越易犯錯
點解唔可以尻衝 因為唔可以有原因俾人篤
無錯 而家係5：0 但係場波未完 我地唔係無組織無攻勢
搏既係擦槍走火
我地係對面係皇馬 我地係愛斯賓奴
要守好 搏既係拉莫斯領紅 賓斯馬發脾四
場波唔係決賽都準決賽 唔輸得 要嬴
只有團結 先會嬴
有睇蘋果就知 621入面，維園同灣仔三邊都有佈防埋伏
一衝就夾擊收得皮 仲會輸埋輿論
場波唔係一日踢得完
621好似乜都爭取唔到 但至少無再輸
趁而家政府態度軟化 就乘勝追擊 唔好再失波
組織好 猜好啲波 一定入番粒
623 624 626 繼續打落去 輪流接力

對唔住

AGGER

原諒你。。。老母呀！